一圖睇晒和理非幫兇

收皮啦 想分化
屌你老母咩

唔幫手都唔好阻住，如果個白衫有刀，對面班黑衫就好危險

呢d叫左膠
下次想勸交既唔該阻止對方唔係阻自己友還擊

呢啲叫左膠
和理非表示不知幾支持前線打9佢

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

同白衫講sorry, 無事無事應該都係佢